Ahoj , Maminko :
Mám se dobře , a ty ?
Studuju v Praze , a taký mám dobři kamaradi .
Nejlepši se jmenuje Adam , je mu 21 let , je čech , a má velká rodina : tatínek se jmenuje Adam ;
maminka Eva ;
bratri Adam a Adam ;
a sestra , Eva ... taky má psa :
Roky .
Adam je výsoký a trochu tlustý , má rád české jidlo : knedliky , gulaš , polevka ... a pivo , a vino ... bilé vino .
Taký má rad hudbu : hraje velmý dobře na klavier .
Je sympatiský a trochu practovitý .
On studuje každy den fiziku na Univerzitě , ale potom , odpoledne pracuje jako učitel : uči češtinu doma ...
Musím končit .
Měj se hezký ,
Adam .
